強！烈！譴！責！賣裝備比示威者既舖頭！

封舖！

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

#on99
#恥與為伍

呢間野垃圾黎, 串過馬撚,d貨又世界末日都未送到, 唔好幫襯佢

8月5 全香港 齊罷工

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 咁先最最最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士（三毛藍絲發國難財），仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底，全部都係鬼

#普選

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士（三毛藍絲發國難財），仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底，全部都係鬼

#香港人要醒目

SULAITE 越野摩托護甲衣｜騎士護甲衣｜戶外運動賽車服｜GT201

全店，買滿$100全店免運費直送上門
HK$168.00

PASGT M88頭盔｜戰術遊戲｜戶外CS裝備｜塑料頭盔｜軍迷戰術頭盔

全店，買滿$100全店免運費直送上門
HK$78.00

B-3-6 戰術頭盔｜簡易行動版｜野戰｜CS｜野外求生｜騎行頭盔

全店，買滿$100全店免運費直送上門
HK$128.00

封舖

push

劉名

推，好抵屌

有冇人買過 有冇伏

咁平？

去當面譴責！

推

真係幾好

有晒資料地址

黑警去探訪真係好方便

你地唔洗旨意買到

唔比買

推到每個人都冇裝

#1 #10 #26

正~好好用個網

最重要係D貨實際係點? 間鋪聲譽又係點?
咁抵屌 竟然無乜人知

Push

咁平

有冇人有用後感

係 我上星期落order明明個網話有現貨 到今日都未收到
電話唔聽 inbox十次覆一次話海關check得好緊 現貨又關海關事
ig 會post story叫人課金代買但係唔撚覆dm
連貨都出唔到仲叫人課金責住曬啲資源 直接訂amazon仲快過佢

真係好撚平......

公海一早pin左唔好幫襯呢間啦

光復香港 時代革命 5/8 罷工

上去買現貨會唔會好少少
D 貨係咪正貨黎....平到咁, 有D驚係淘寶野

唔覺得好不安咖咩
好多都賣發夢野 連memo都有
好似有伏咁

仲有呢間手腳gear一套過

但啲野正常野黎喎又冇話作非法用途